篤航要求持有BNO員工下個月月底前換passport

篤灰航空真係無改錯名

有收到該內部電郵的國泰員工指，公司要求使用 BNO 作為旅遊證件的員工，若非持有其他有效護照，便需立即申請新的旅遊證件，例如香港特區護照。國泰又要求相關員工在 2 月 28 日前更新護照資料，期間並需密切檢查電郵，留意公司營運上的改動。

咪搭英航囉！呢間老牌香港公司食香港人奶水大咁大膽背叛香港人，走去奶一個炸自己造成空難嘅極權，執鬼咗佢

身份證咪得囉

此外，國泰向地勤員工發出內部指示，乘客離港、在機場辦理登機手續時，職員仍可在系統輸入其 BNO 資料；乘客亦可使用 BNO 通過保安檢查站。然而，乘客出境、進入禁區時，須使用其香港永久性居民身分證。若乘客沒持有身分證，他們需到櫃台辦理過關手續，而非自助出入境服務（即e-道）。當其香港居民身分獲核實，他們便可離港。

連登話要支持國泰，瘋狂幫襯，廢時中資入股變中資公司，好似係

我又覺得無乜問題
如果員工只持有BNO
萬一目的地唔承認
咁點算

啱呀 得英航信得過

而家香港同中国呢兩個目的地唔承認
一個用身份證
一個用回鄉卡
點解要逼人攞特衰？

如果大量員工只持有BNO
而突然大規模好多國家唔承認BNO
咁員工點返工

你試下將BNO呢個term轉做特衰

所以咪要員工2本都有

咁點解一定要員工係指定國籍人士

而家英國人做國泰有問題？國籍歧視？

咁97後出世嘅員工如果冇雙重國籍點算

炒得

點解唔可以指定

冇歧視
淨係玩你香港人
夠啦

國泰早已不是國泰